成個廢老義和團po冇左

Po主叫del定係連仔靜雞雞del左？

邊個咁快負皮